有冇連登mk狗公可以教下我點玩交友app？

玩咗成個月都係0進展
啲女仔好衰成日瞌鳩我 又遲覆又hea答我
狗公係點樣聊女仔傾到可以喺埋一齊嫁

冇

冇毒撚玩交友app

pish

你自拍上黎先幫到你

Send啲對話出嚟先幫到你喎

你係咪玩緊SWEETRING個D比錢APP先

howsyourdate

邊個叫你玩交友app姐

識唔到女仔呀

咁識男仔先

Pmed

Your face your fact

gay

個app冇樣睇

冇樣睇既 app 玩黎曬時間

直接CMB / tinder

冇樣睇就咪撚玩啦

我都覺得係 有樣大家開始傾 起碼接受左個樣先開始

毒撚個樣點見得下人

約砲不了